TSFS

話說TSFS有助學金比，佢封野話要loan就上網禁確認，想問有經驗的巴打如果只想要助學金要吾想借loan，係咪連確認都5洗禁，坐等佢過數!?